點解睇bomba...

要比$8

熊仔頭反而唔洗錢

兩舊咪都係屎 食屎係on9 比錢食更on9